6月25-6月29 去學潛水/旅遊徵旅伴

6月尾有兩星期大假 諗住想去學潛水/去旅行

有無巴絲有興趣join?

有無諗住去邊到

如果係潛水既就諗住台灣 巴打有性趣？

巴打有冇睇幾錢？

大概4000左右